#L'histoire du framework de google 


#"""Angular""".

Chaque composant est constitué d’une template HTML, 
d’un fichier CSS et un fichier TypeScript

**Langage**

AngularJS utilise le langage JavaScript tandis 
qu’Angular 2 a introduit en plus le langage TypeScript
qui est un sur-ensemble de JavaScript et permet d’améliorer 
et sécuriser la production du code JavaScript.

**Syntaxe**

Pour mettre en place un binding, la syntaxe a été modifiée comme suit :

Il n y a plus besoin d’utiliser la directive ng-app
L’annotation @Injectable est utilisée pour simplifier
le mécanisme d’injection de dépendances.
Les directives suivantes ont été remplacées :


**ng-repeat =>  ngFor**


**ng-class =>  ngClass**


**ng-model => ngModel**


La syntaxe du routage a été modifiée
Angular est fourni avec une interface en ligne de
commande qui simplifie la création d’une application et ses composants.



#Cours Rappelle 
Angular

Déclarer une variable Title sur AppComponent  et en Htlm <h1>{{ TITLE}}</h1>

en function le déclarer en getTitle ()} avec return this ....;

Mais la fonction je dois également l invoqué dans le htlm  ...

***

Property Binding


**A utilisé pour  lié une propriété à une variable**

en Htlm
et en Ts

****
**Modules Angular**

Modules sert a compartimenté notre code

Le module racine s’appelle ""APP"""

Crée des modules

-User and
-User
-User component


**Angular Rooting**


Une route est un objet JavaScript qui contient une URL et un composant.

Celui-ci permet de créer des pages web active .



